求Civil Engineering Tutor

讀緊Civil 既 Geotechnical Engineering 同 做緊 Project 想問下會唔會有補習?

創建工程總會 有tutor 計劃喎
師兄可以一試!!

thank you 巴打

有冇諗過轉行

有，不過final year
都想讀埋先再諗

同求，樓豬IVE仔？今年都讀GEO Tech好難。。。

唔係
認真，你IVE勁好多

唔係呀ma，仲有civil癈過ive，樓豬係咪笑9我地

其實IVE Civil 可以好勁
我有個阿sir教緊我地既係IVE畢業

屌，咁佢之後有讀其他la

做緊咩project

你指我份工定我份功課？

我睇錯以為你話自己做緊project

係
geo 份project係起個山上起棟building

下咁唔係structural嘢多啲咩

因為佢aim on既唔係計棟building 既structure
而係個d soil 承唔承受到個building ge loading
分析下soil layer 等等

陰公
我undergrad乜都唔識

Shitty?

講多d
應該好多solution